我係青鹿座嘅，想追關關座應該點?

聽人講關愛座成日會俾人擺上網好麻煩
我又唔想俾人點相

好撚好訓

...